有冇巴打男人老狗都好感性？

有時睇戲見到啲感人情節就好眼淺好易眼濕濕

有時諗起同屋企人或者前度既開心回憶又會開始眼濕濕

廢柴仲攞出黎講好撚威呀？

睇左 好性感 依家好失望

關廢柴乜事呀

same here

唔好戇鳩
男人都係人

切撚左條J佢啦

咪臭係
生活中有太多野觸動到自己

啲女人會點諗

我都好感性 聽情歌好易唔開心 做乜都會諗一諗人哋點諗

Here 好容易感動 加上眼淺 睇到d sad位 例如 情侶既分離/ 歌詞感人 都會落幾滴眼淚

所以仲係男權主導緊
如果唔係 男人感性係唔會比人笑

我都係 試過幾次係條女面前喊

係
覺得自己成個女人性格咁

男人感性係女人眼中好可能只會覺得你發放負能量 叫春

+1
心底好想感情用事 但係最後都用理性逼住自己

睇套我的少女時代都喊

男人都係人，有emotion冇咩姐，不過性別定型係咁架啦，好難改變到

Gay test pass

利申: 我都睇錯性感，仲諗住覆我個屁股好大好性感

大把

兩個字，乸型